bb100續約 想轉bb1000 求報價

長沙灣區公屋撚. 上網check過應該cover到
求bb100轉bb1000報價
只要上網 唔需要其他服務 tks...

家居寬頻

搵我啦! wts 51878922

請問你係hkbn sales？

啲人使唔撚使

HKBN無晒位，睇嚟要焗裝PCCW